psg比人cup開有條癮？

疤果季本身以前好笑
今場仲好笑
對面讓左幾個都可以比人cup
成場睇落獌踢得仲好過psg

鈀係好笑,但

獌踢得仲好過psg

獌仲要傷左10個

巴黎控球70% 十射
曼30% 五射

以大巴黎咁既人腳你唔撚係收貨呀？
睇左全場
佢地係唔會識大轉邊
死猜一邊 見到丹狗條右路空晒都唔轉
真係見唔到定唔敢斬
全隊冇人走位 企定定

艾維斯1:1 個時係度的波 串鳩班曼
根本成班鈀狗本性難移，平時係法甲做慣土皇帝
上年咁柒比巴塞反cup都唔識吸取教訓